<name>
<zone id="5" name="Tien len mien nam">
<guide>
Sau khi bắt đầu, người chơi sẽ được hệ thống chia cho 13 lá bài. Người có lá bài 3 Bích được đánh trước ở ván đầu tiên. Từ ván thứ 2 trở đi người nào thắng ván trước đó được đánh bài trước. Nếu người về Nhất thoát khỏi game trước khi ván mới bắt đầu thì người về Nhì được đánh trước. Khi người chơi đánh ra một quân bài/nhóm bài, người tiếp theo phải bắt bằng quân bài / nhóm bài lớn hơn. Chơi theo vòng : Vòng đánh bài là ngược chiều kim đồng hồ. Nếu người chơi đánh mà không còn ai bắt nữa thì một vòng chơi kết thúc. Người này có quyền đánh quân tiếp theo tùy ý. - Tứ quý chặt được 1 con heo(2) đen, 1 con heo đỏ, 2 heo đen, 2 heo đỏ, 2 heo vừa đen vừa đỏ, 3 đôi thông hoặc tứ quý nhỏ hơn. - Bốn đôi thông chặt được 1 con heo đen, 1 con heo đỏ, 2 heo đen hoặc 2 heo đỏ, hoặc 2 heo vừa đen vừa đỏ, 3 đôi thông, tứ quý. - Ba đôi thông chặt được 1 con heo đen, 1 con heo đỏ, 3 đôi thông nhỏ hơn. * Các bộ bài người chơi hay xếp: - Thông ( Cặp, Đôi ) : 2 lá bài cùng số, có thể khác chất. - Sám cô ( dây ba, bộ ba ) : 3 là bài cùng số. - Sảnh ( các quân bài có số liên tiếp nhau ). Các quân Hai ( Heo ) không được nằm trong sảnh, dây. - Sảnh rồng ( đặc biệt giá trị, có thể ăn trắng, là có đủ các quân bài từ 3 tới át ) - Tứ quý: 4 quân bài giống nhau về số. - Ba đôi thông: 3 đôi liên tiếp nhau. - Bốn đôi thông: 4 đôi liên tiếp nhau, nếu may mắn bạn có thể có 5 đôi liền nhau.
</guide>
<money>
* Phạt tiền: - Trường hợp bình thường : Số cây còn lại trên tay người chơi nhân với số tiền cược( tiền bàn). * Quy định khi trên tay còn một số quân đặc biệt được tính nhiều hơn : - Trên tay có 2 đen được tính thêm 2 cây, 2 đỏ được tính thêm 5 cây. * Bắt chồng: - Hai đen bi bộ đặc biệt bắt mất 2 lần tiền bàn, 2 đỏ bị bắt mất 5 lần tiền bàn. Bộ đặc biệt (tứ quý, 3 đôi thông, 4 đôi thông) bị bắt mất 5 lần tiền bàn. Bị bắt chồng sẽ phạt gấp đôi tiền phạt lần bắt trước đó. * Trường hợp xử tới trắng: Bài được coi là tới trắng khi có các trường hợp sau: 6 đôi bất kỳ,5 đôi thông, tứ quý 2, tứ quý 3, sảnh rồng. Phạt tới trắng là 26 lần tiền bàn.
</money>
</zone>
<zone id="4" name="Phom">
<guide>
* Luật chơi Phỏm 9 lá sử dụng bộ bài 52 lá bài. Không tính mạnh yếu mà tính theo điểm, lá K tính = 13 điểm – Lá A tính = 1 điểm Bài Phỏm 9 lá có thể chơi từ 2 đến 4 người. Ban đầu mỗi người có 9 lá bài, ngoại trừ người đi đầu (hoặc người thắng nhất) có 10 lá bài. Những lá bài còn lại được để giữa bàn chơi gọi là nọc. Khi chơi bài, người chơi sẽ tìm cách ăn bài và thả rác để lập những tập hợp bài gọi là phỏm cũng như giảm thiểu tổng số điểm của những lá bài không nằm trong phỏm. Một nhóm bài được gọi là Phỏm nếu chúng gồm có : 3 lá bài với cùng một giá trị ; 3 lá bài liên tục hay nhiều hơn với cùng một nước bài(♥cơ, ♦rô, ♣tép, ♠bích). Hoặc 4 quân bài cùng cấp độ ví dụ 4 quân K (già). Khi hạ bài hệ thống sẽ tự động gửi. * Phân định thắng thua. Ván chơi sẽ kết thúc khi có người “Ù” ( ghép hết bài của mình thành các phỏm). Nếu người chơi nào lên bài không có Phỏm hoặc cạ, toàn rác thì sẽ được “Ù khan” Hoặc sau 4 vòng phân định thắng thua bằng việc cộng điểm của các lá bài ngoài phỏm. Người ít điểm nhất là người thắng. ( Lá bài J được tính 11 điểm, Q được tính 12 điểm, K được tính 13 điểm). + Nếu hai người bằng điểm nhau thì ai hạ sau sẽ thua. + Nếu người chơi không có Phỏm nào thì bị gọi là “móm” và bị xử thua luôn. + Nếu tất cả người chơi đều móm thì người móm đầu sẽ thắng”Xào khan”. + Nếu 1 người chơi đánh ra 3 lá bài mà bị người khác ăn cả 3 lá thì người đánh bài bị là “Ù” đền. + Trong luật Cho kí gửi, nếu 1 người đã hạ mà có người khác ăn bài. Người chơi đó tái phỏm mà “Ù” thì người ăn bài sẽ bị “Ù” đền.
</guide>
<money>
•	Ăn quân bài: -	Vòng 1 ăn quân bài bị trừ 1 lần tiền cược. -	Vòng 2 ăn quân bài bị trừ 2 lần tiền cược -	Vòng 3 ăn quân bài bị trừ 3 lần tiền cược. -	Vòng chốt ăn quân bài bị trừ 4 lần tiền cược. •	Tổng kết - Người về nhì bị trừ 1 lần tiền cược -	Người về ba bị trừ 2 lần tiền cược -	Người về bét bị trừ 3 lần tiền cược -	Người bị móm, cháy bị trừ 4 lần tiền cược. •	Ù , Xào khan: Những người chơi khác đền 5 lần tiền cược •	Ù đền: Người chơi nào đánh cả 3 cây để người sau ăn và tạo lập 3 phỏm để ù thì phải trả tiền cho 2 người còn lại. Và trường hợp ăn chốt, nhưng người sau được tái chốt Ù thì người ăn cây chốt đó phải đền thay cho cả làng.
</money>
</zone>
<zone id="1" name="Bacay">
<guide>
* Bộ bài 52 quân bỏ đi các cây 10, J, Q, K . - Đặt cược: mỗi người chơi đặt cược số tiền (tài sản) bằng nhau theo thỏa thuận ban đầu và phải đặt tiền vào giữa bàn chơi, trước mỗi ván. - Bài được chia cho từng người, mỗi người có ba lá và tính điểm. Cách tính điểm: - Các lá: A, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9 mỗi lá có số điểm tương ứng con số đó. -	Nếu bằng điểm nhau thì sẽ đọ chất, độ mạnh của chất được tính như sau: Rô mạnh nhất, tiếp là cơ, tép và bích. - Các quân bài được chia sẽ được up, để mở 1 quân bài người chơi click vào quân bài đó. Người chơi có 10s để mở cả 3 quân bài. Khi tất cả các quân bài đã được mở, hoặc hết thời gian 10s để mở bài, hệ thống sẽ so điểm và chia tiền ( trong trường hợp bài chưa mở thì hệ thống sẽ tự động mở bài ). Sau khi chia tiền kết thúc 1 ván sẽ bắt đầu ván mới.
</guide>
<money>
Mỗi người được chia 3 quân bài. Tổng điểm của 3 quân bài mang so sánh với người cầm chương. - Thắng thường được tổng số tiền cược của người thua. - Đạt được 10 điểm: sẽ được gấp 2 số tiền cược. - Đạt được sáp ( 3 quân bài có số điểm = nhau ): sẽ được gấp 3 số tiền cược. Người nào thắng mà được 10 điểm thì cướp chương của người trước đó.
</money>
</zone>
<zone id="13" name="Xito">
<guide>
- Game Poker Hong Kong – Xì Tố chỉ sử dụng lá bài 8,9,10,J,Q,A. - Bàn chơi có từ 2 đến 5 người. Trước khi chia bài, tất cả người chơi sẽ bỏ ra 1 số tiền bằng nhau ( Tiền sàn). - Mỗi người chơi sẽ được chia 2 lá. Người chơi sẽ chọn 1 trong 2 lá để lật lên, lá còn lại sẽ úp không cho người khác nhìn thấy ( chính lá bài này sẽ khiến đối thủ phải phán đoán). - Sau đó người chơi bắt đầu đăt cược. Vòng cược bắt đầu với người chơi có quân bài ngửa mang giá trị cao nhất. - Đây là thể loại cược theo vòng tròn. Người chơi có thể Theo, Tố, Tố tất cả hoặc Úp bỏ. Vòng cược kết thúc khi tất cả người chơi đều bỏ ra một số tiền như nhau. - Sau mỗi vòng tố, người chơi sẽ được chia thêm lá bài. Mỗi người sẽ có tổng cộng 5 lá. 5 lá bài sẽ tạo thành 1 bộ. Người nào úp bỏ sẽ không được thêm bài và coi như bỏ lượt ván đó. - Người có bộ bài mạng giá trị cao nhất sẽ là người thắng cuộc. - Đôi khi cũng có trường hợp 2 người có những lá bài giống nhau thì sẽ xét đến chất của các quân bài. VD: 2 người cùng có Đôi A, nhưng người có con A cơ sẽ lớn hơn người con A bích. * Các Bộ bài Các bộ bài được sắp xếp theo thứ tự từ lớn đến bé như sau: - Thùng phá sảnh: 5 lá bài vừa là thùng vừa là sảnh - Tứ quý: 4 lá bài cùng 1 số và 1 con rác - Cù lũ: 3 lá bài cùng 1 số, và 2 lá bài còn lại cũng có cùng 1 con số - Thùng: 5 lá bài với cùng 1 nước - Sảnh: 5 lá bài tạo thành 1 dãy liên tiếp - Sám cô: tay bài có chưa 3 lá bài giống nhau - Thú: tay bài có chứa 2 đôi, 2 cặp bài với cùng số - Đôi: tay bài có chứa một cặp bài cùng với số - Mậu thầu: bài không có gì đặc biệt. Tức là chỉ tính con bài cao nhất.
</guide>
<money>
- Khi vào bàn mỗi người sẽ bỏ ra một số tiền bằng nhau để vào chơi, số tiền này gọi là tiền bàn. - Sau khi chia quân bài thứ 3 vòng đặt cược 1 bắt đầu. Người chơi có thể Tố số tiền tối đa bằng số tiền mà người chơi có. Hoặc là úp bài. Khi người chơi úp bài tức là người đó không còn cơ hội giành chiến thắng.Họ sẽ mất số tiền cược là số tiền bàn. - Sau khi chia quân bài thứ 4 vòng đặt cược 2 bắt đầu. Người chơi tiếp tục tố, theo, cược hết số tiền họ có hoặc là úp bài. Vòng cược 2 họ úp bài sẽ mất số tiền cược bằng số tiền cược bàn+ tiền cược của vòng 1. - Sau khi chia quân bài thứ 5 vòng đặt cược cuối cùng bắt đầu. Người chơi có thể tố, theo, cược hết hoặc úp bài. Nếu vòng này người chơi úp bài họ sẽ mất tất cả số tiền cược mà các vòng trước họ đã cược cùng tiền bàn. - Người thắng là người có bài cao nhất. Số tiền của người thắng bằng tổng số tiền của người thua đã cược qua các vòng cược. -
</money>
</zone>
<zone id="37" name="Sam">
<guide>
- Số tiền vào bàn tối thiểu: số tiền bạn có lớn hơn 20 lần tiền bàn -	Số người chơi: 2 đến 4 người. -	Bộ bài gồm 52 lá bài, chia cho 4 người chơi. Mỗi người có 10 lá bài. -	Lá bài nhỏ nhất là 3, theo thứ tự tăng dần là 4,5,6,7,8,9,10,J,Q,K,A,2. -	4 lá bài có cùng giá trị sẽ mang giá trị ngang bằng nhau không phân biệt cơ, rô, bích, nhép và không chặt được nhau -	Vòng đánh bài ngược chiều kim đồng hồ. -	Khi bắt đầu ván chơi sẽ có nút “Báo Sâm” ở giữa bàn chơi. Báo Sâm là khi bạn lên bài và chắc chắn rằng sẽ không ai chặn được bài của bạn sẽ đánh ra. Khi bạn Báo Sâm bạn sẽ được quyền ưu tiên đánh trước. -	Nếu có nhiều hơn 1 người Báo Sâm thì người Báo Sâm trước sẽ được quyền đánh trước. -	Nếu không ai Báo Sâm, hệ thống sẽ ngẫu nhiên chọn người được quyền đánh trước. Bỏ quyền đánh trước của người nhất ở ván trước. -	Khi người chơi đánh ra 1 lá bài/ một nhóm bài, người tiếp theo phải bắt bằng một lá bài/một nhóm bài cao hơn. Nếu không bắt được thì gọi là bỏ qua và người đó sẽ không được đánh cho đến khi kết thúc vòng. Các lá bài/ nhóm bài có cùng giá trị sẽ không chặt được nhau. -	Nếu người chơi đánh mà không có ai bắt thì một vòng chơi kết thúc. Người này có quyền đánh tiếp theo tùy ý. -	Ván bài kết thúc khi có một người đánh hết 10 lá bài trên tay. -	Không đánh được heo, tứ quý cuối cùng.
</guide>
<money>
* Quy định cộng, trừ tiền của game Sâm: - Người về Nhất được tất cả số tiền người chơi còn lại mất. Người thua mất bằng số quân bài trên tay nhân với tiền cược. - Sâm thành công ăn mỗi nhà 20 lá. - Sâm thất bại: mất cho nhà bắt Sâm: 20 cây. - Nhất ăn tất = tổng số bài còn lại trên tay người chơi * số tiền cược ( nếu thối heo thì riêng lá heo đó sẽ tính riêng ) - Thắng trắng sẽ thu được của mỗi người chơi bằng 14 lá * số tiền cược - Tứ quý chặt heo : thu được 10 lá * số tiền cược - Tứ quý Át chặt heo : thu được 40 lá * số tiền cược - Để heo cuối phạt 10 lá * số tiền cược/lá - Không đánh được con nào: phạt 14 lá* số tiền cược - Khi chặt đè, người bị chặt sau cùng sẽ phải chịu toàn bộ số tiền chặt, tức là tổng tiền chặt của những con heo/hàng bị chặt.
</money>
</zone>
<zone id="9" name="Lieng">
<guide>
- Bàn chơi có từ 2-5 người, 5-9 người. Trước khi chia bài, tất cả người chơi sẽ bỏ ra 1 số tiền cược quy định bằng nhau ( bằng với mức cược min của bàn chơi). - Mỗi người chơi sẽ được chia 3 lá bài và đối thủ không hề biết trước. - Sau đó người chơi bắt đầu đặt cược, chỉ có 1 vòng cược duy nhất. - Sau khi đặt cược xong, sẽ mở bài, người nào có bộ bài mang giá trị cao nhất thì sẽ thắng cuộc. * Các cước trong Game Liêng Các cước của Liêng sẽ được tính như sau ( từ to nhất tới bé nhất ) : + Sáp : Sáp là ba lá bài giống nhau, + Liêng : Liêng là ba lá bài liên tiếp nhau. + Ảnh : Khi bài của bạn cầm 3 lá bài đều có hình ông già ( quân J,Q,K) thì được gọi là ảnh. + Điểm : Khi bài của bạn không có Sáp, Liêng, Ảnh thì bắt đầu tính đến điểm. Bạn lấy điểm của 3 quân bài được phát cộng lại, rồi lấy phần dư chia cho 10 sẽ ra điểm bài của bạn.
</guide>
<money>
* Luật trừ tiền: - Người chơi úp bài “không theo” thì sẽ không còn cơ hội dành chiến thắng và mất số tiền đã đặt cược. -	Người chơi giành chiến thắng: + Khi không còn người nào tố thêm nữa thì tất cả những người “theo” và người “tố” sẽ so bài to nhỏ để tìm ra người chiến thắng. + Trường hợp đặc biệt nếu trong quá trình chơi người chơi tố hết tiền hoặc không đủ tiền nên “không theo đủ số tiền người trước tố” được thì người chơi này vẫn được so bài. Nếu người này nhất sẽ chỉ được lấy tiền từ tiền bàn tính đến vòng mà người đó theo (chính xác là nếu thắng thì thắng bằng với số tiền mình đã vào cược), còn số tiền còn lại sẽ trả về cho những người chơi khác. + Nếu chỉ còn 1 người chơi tố những người chơi khác vẫn còn tiền không theo thì người tố này dành chiến thắng và sẽ được hết số tiền trong ván chơi.
</money>
</zone>
<zone id="14" name="Mậu binh">
<guide>
1. Người chơi cần chia 13 lá bài của mình thành ba phần(gọi là Chi): chi đầu 3 lá bài, chi giữa 5 lá bài và chi cuối 5 lá bài. Sao cho ba chi đó được xếp theo “độ mạnh” lớn dần về cuối. Chi đầu yếu nhất, chi giữa mạnh hơn và chi cuối là mạnh nhất. 2. Các bộ lá bài có thể xếp được (độ mạnh tăng dần) - Mậu thầu : các quân bài trong 1 chi không có liên quan về chất hoặc về giá trị - Đôi: 2 lá bài có cùng giá trị. - Thú: 2 đôi có cùng giá trị - Xám : 3 lá bài cùng giá trị. - Sảnh: 5 lá bài hình thành 1 dãy liên tiếp, không cùng chất. - Thùng: 5 lá bài đồng chất. - Cù lũ: bộ gồm 5 lá bài trong đó có 1 xám và 1 đôi - Tứ quí: 4 lá bài cùng giá trị - Thùng phá sảnh: 5 lá bài có giá trị liên tiếp và có cùng chất 3. Các cước trong Mậu binh (từ lớn tới nhỏ) - Sảnh rồng đồng hoa 13 quân bài có giá trị liên tiếp cùng chất - Sảnh rồng 13 quân bài có giá trị liên tiếp - Thùng phá sảnh: bài trên tay có thùng phá sảnh - Tứ quí: bài trên tay có tứ quý - Cù lũ chi 2: bài trên tay xếp được cù lũ ở chi 2 - Xám chi ba: xếp được xám ở chi ba - Lục phế bôn: trên tay có 6 đôi - Tam thùng: 3 chi đều là thùng - Tam sảnh: 3 chi đều là sảnh
</guide>
<money>
Cách tính tiền trong game: 1 Chi = số tiền cược trong ván đấu. Bài của các đấu thủ sẽ được so sánh với từng người khác. Khi so sánh bài, sẽ so sánh 2 chi đầu với nhau, 2 chi giữa với nhau, và 2 chi cuối cùng với nhau. Kết quả của 1 đối thủ sẽ là tổng của các chi thắng-thua của ở 3 chi với những người chơi còn lại. Sập: Nếu bài người nào bị người khác bắt sập (tức là thua cả 3 chi) thì sẽ bị nhân đôi tức là sẽ thua 6 chi. Nếu người nào bắt sập được cả làng thì mỗi nhà sẽ phải thua 12 chi cho người đó. Một số trường hợp đặc biệt: - Sảnh rồng đồng hoa = mỗi nhà 100 chi - Sảnh rồng = mỗi nhà 50 chi - Thùng phá sảnh chi ba = mỗi nhà 10 chi - Thùng phá sảnh chi giữa = mỗi nhà 20 chi - Tứ quí chi ba = mỗi nhà 8 chi - Tứ quý chi giữa = mỗi nhà 16 chi - Xám chi đầu = mỗi nhà 6 chi - Cù lũ chi 2 = mỗi nhà 4 chi Thắng khi Báo Mậu binh: - Sảnh rồng đồng hoa = mỗi nhà 100 chi - Sảnh rồng = mỗi nhà 50 chi - Ba thùng, ba sảnh, 6 đôi thông = mỗi nhà 8 chi.
</money>
</zone>
<zone id="38" name="Poker">
<guide>
Bắt đầu mỗi ván bài, mỗi người chơi sẽ được chia 2 lá bài, đây là những lá bài riêng của bạn và chỉ có mình bạn mới nhìn thấy cũng như bạn không thể thấy 2 lá bài của người khác, chúng được gọi là hole card. Sau đó lần lượt 5 lá bài tiếp theo sẽ được chia làm ba đợt và hiển thị trên bàn, 5 lá này đều được mở ra và mọi người đều có thể thấy nó, và chúng được gọi là community card. Đợt chia bài community cards đầu tiên sẽ là 3 lá, đợt thứ 2 và đợt chia cuối cùng, mỗi đợt là 1 lá. Và qua mỗi đợt đó, người chơi sẽ có quyền đặt cược, như vậy tính cả vòng đầu tiên, khi chỉ mới có 2 lá bài, là tổng cộng sẽ có 4 vòng cược cho các người chơi, các vòng này được gọi là tốting round. NHỮNG LỰA CHỌN CỦA NGƯỜI CHƠI TẠI MỖI VÒNG CƯỢC: Khi bắt đầu 1 vòng cược, bạn tự hỏi bây giờ mình sẽ phải làm gì. Dưới đây là danh sách các lựa chọn mà bạn sẽ phải làm 1 trong số chúng tại mỗi vòng cược. Đây cũng là khái niệm cơ bản để bạn hiểu về cách chơi Poker. Úp: Khi bạn có những lá bài không tốt, hay đơn giản là không muốn tiếp tục chơi ván bài đó nữa, bạn Úp để bỏ theo ván bài, và chờ 1 cơ hội khác. Nói 1 cách theo tiếng việt rạch ròi, thì Úp có nghĩa là bỏ bài. Khi bạn cược hết tổng số tiền bạn đang có tại bàn thì như thế sẽ được gọi là tất tay. Khi bạn đã tất tay mà vẫn có người theo, thì lúc này nhiệm vụ của bạn chỉ là ngồi xem tiếp các vòng cược và bài ra như thế nào, vì hiện tại bạn không còn tiền để làm gì thêm nữa. Khi vòng cuối cùng kết thúc, và mỗi người chơi sẽ trình bài của mình ra để phân định thắng thua, nếu bạn thắng, bạn sẽ được hưởng trọn số tiền được tính từ vòng bạn tất tay trở về trước, các vòng sau đó, sẽ thuộc về người nào có bài mạnh sau bạn. Tố: Khi có 1 người đã đặt cược trước bạn, hay còn gọi là tố trước bạn, mà bạn muốn nâng số tiền cược cao hơn nữa, gây áp lực cho đối phương, khi đó, hành động của bạn được gọi là Tố. Nếu họ không dám theo vì số tiền khá lớn, họ sẽ Úp. Xem: Nếu đã có 1 vài người trước bạn đặt cược, mà bạn chỉ muốn theo cược, nghĩa là bạn sẽ chỉ bỏ ra 1 số xu bằng số xu họ đã cược để theo bài. Hành động này của bạn được gọi là Xem. Theo: Nếu trước đó chưa có ai tố, thì bạn có thể Theo để không phải bỏ thêm xu nào ra mà vẫn có thể theo bài. Điều này có nghĩa là bạn sẽ không cược thêm gì cả, và sẽ đến người ngồi sau bạn hành động, họ có tố hay Theo thì còn tùy vào ý định chơi của họ KHI NÀO ĐẾN LƯỢT CHƠI CỦA BẠN? Để biết đến phiên người nào chơi. Cơ bản việc này sẽ đi theo chiều kim đồng hồ. khi xong phiên người chơi này sẽ đến phiên người chơi khác. Trong vòng cược đầu tiên, thì người chơi ngồi bên trái của BigBlind sẽ luôn phải hành động trước tiên. Từ vòng thứ 2 trở đi, người phải hành động trước tiên lại luôn luôn là người ngồi bên trái của Dealer, tức là người phải đặt cược smallblind trong vòng đầu tiên. Tất cả tiền cược của người chơi sẽ được đặt ở giữa bàn. Và vị trí này người ta gọi là pot. Bất cứ ai thắng sẽ được lấy pot.
</guide>
<money>
* Luật trừ tiền: - Người chơi úp bài “không theo” thì sẽ không còn cơ hội dành chiến thắng và mất số tiền đã đặt cược. -	Người chơi giành chiến thắng: + Khi không còn người nào tố thêm nữa thì tất cả những người “theo” và người “tố” sẽ so bài to nhỏ để tìm ra người chiến thắng. + Trường hợp đặc biệt nếu trong quá trình chơi người chơi tố hết tiền hoặc không đủ tiền nên “không theo đủ số tiền người trước tố” được thì người chơi này vẫn được so bài. Nếu người này nhất sẽ chỉ được lấy tiền từ tiền bàn tính đến vòng mà người đó theo (chính xác là nếu thắng thì thắng bằng với số tiền mình đã vào cược), còn số tiền còn lại sẽ trả về cho những người chơi khác. + Nếu chỉ còn 1 người chơi tố những người chơi khác vẫn còn tiền không theo thì người tố này dành chiến thắng và sẽ được hết số tiền trong ván chơi.
</money>
</zone>
<zone id="10" name="XocDia">
<guide>
- Trò chơi phải được chơi bằng cách sử dụng một đĩa và bát như úp vào nhau. - Người chơi phải đặt cược của họ vào chẵn, lẻ hoặc theo màu - Bốn chiếc xúc xắc có 2 mặt màu đỏ và trắng sẽ được đặt trong bát. - Chủ sới sẽ lắc bát để bắt đầu trò chơi. - Chủ sới sẽ xóc đĩa 8 lần - Bạn có đủ tiền bạn có thể làm cái
</guide>
<money>
* Luật trừ tiền: – 4 đỏ : 4 xúc xắc lên mặt đỏ thì cược thắng 1:14 – 4 trắng: 4 xúc xắc lên mặt trắng thì cược thắng 1:14 – 3 trắng, 1 đỏ : 3 xúc xắc trắng, 1 mặt đỏ lên thì cược thắng 1:3.5 – 3 đỏ , 1 trắng: 3 xúc xắc đỏ, 1 mặt trắng lên thì cược thắng 1:3.5 – Chẳn : 4 mặt đỏ, 4 mặt trắng hoặc 2 đỏ với 2 trắng lên thì cược thắng 1:1 – Lẻ: 3 mặt đỏ, 1 trắng hoặc 3 trắng 1 đỏ thì cược thắng 1:1
</money>
</zone>
</name>